Title: Vuoi tornare a vivere in Lituania?
Date: 2007-01-13
Category: Lituania
Slug: vuoi-tornare-a-vivere-in-lituania
Author: Karim N Gorjux
Summary: No.

**No.**

 Per farvi capire meglio il post, vi posso dire che la domanda **sono io** a porla. Quindi, la mia estrema sicurezza nel tornare in Italia non era solo un sogno di un folle o il gesto di uno sventato. Era una scelta molto ben ponderata.


 Dato che ho scritto molto sulla Lituania e ho saputo ben comparare dove sono cresciuto con la cultura e l'ospitalità lituana, ero sicuro che avrebbe vinto la provincia cuneese.


 Altre domande?

